# 事件：mail_center 記憶體過載
## 發生時間：2020-06-04 10:00AM ~ 11:00AM
## 錯誤內容：

* 在 2020-06-03 為了舒緩大量排程的信件，將背景服務數量從 1 提升到 25 個，並且成功快速消化排程信件
* 隔日 10 點背景服務佔據伺服器所有記憶體，導致服務無法正常運行
* mail_center 無法成功接收 API 請求，導致當時的寄信服務失敗。

## 影響範圍：

* 該時間內發出的信件都寄送失敗
* apple sign in 無法正常運作
* cr_system 查詢用戶異常緩慢

## 短期處置

* 重啟 mail_center

## 長期處置

* 加開 worker 機器避免影響到請求接收
* 將 mail_center 記憶體由 2G 提升為 4G
* 將 Swp pool 由 1G 提升至 4G
* 試著找出可能的 memory leakage
* 增加 server 的記憶體監控
